幾多錢一包血先會去捐？

不了

1包幾多L先
1包1L同1包10L好大分別

段ml計每1ml 10k

一百萬
既然咁撚少血，叫d有錢佬捐錢買囉
肯出錢實有人賣

1000 一包
450cc

邊個出錢?
要我捐血俾廢老同蝗?不了
俾錢都係咁講

same